# Курс С++ Часть 2

## Орг. Вопросы

 - 12 лекций
 - 12 семинаров
 - 3-4 домашних задания

Оценка за курс == Семинары + Домашки. Формула как в прошлом
семестре. Точные коэффициенты объявим чуть позже.

Вопрос: Нужны ли очные консультации? Можем проводить до 18 по будням.

## Темы курса

 1. Многопоточность. Concurrency.
 2. Работа с сетью и асинхронное программирование (boost::asio).
 3. Одна лекция про метапрограммирование.
 4. Архитектура Clickhouse (необходимые знания для последней домашки).

## Мотивация

 - Программировать на С++ ТЯЖЕЛО. И это плюс.
 - Тяжело найти людей которые умеют хорошо писать на С++.
 - На разработчиков С++ большой спрос => Большие зарплаты, хорошие условия работы, job security.
 - Рекрутёры встают в очередь за людьми сдавшими этот курс (по опыту прошлого года).
